[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4222)

Fast

死外圍狗屌你老母

atv 半3全13!!!!!!!!goal!!!!!!

牛牛-8.5 網隊睇多陣買上盤算

Breaking News from Mexico🇲🇽

得2格

rubbish ball all jumped

你條撚樣又唔搶 比外圍狗搶開心啦

Dallas同nets 揀咗nets
點部署呀？

跟左你場西咸輸撚死

Q3

掛住ug

李城 西咸 卡數

屌 李城輸得仲慘

李城橙到 0:4

佢出名燈

下年再見

Nets 226.5b
Det-6.5
Dallas-8.5

叫咗彩allin利 李城根本冇料

朝早10:36 場墨假又係派錢咁派

Ny人ot開226.5大
呢到派件100
屌你老母

點買

學岩狗9up唔得咩

Nets 1st half -4.5 100
開到先派

又中 原來係反手。。

可以

HAVE

Nets同我上電啦！

HAVE TOO

條luke shaw仲撚燈

玩具真係俾狗賭 一節又Cupped

luke shaw條垃圾未死？

28-29 小GEL

帽咁講 輸就輸 反乜9手

我寧願等晏晝澳假

Knicks係廢嘅

29-33 jumped all

可能係你燈
我老4咁正氣

半場角大佢同軌揀左軌

買少少9.5b就算

GEL出禍 88 WORLD

我都輸West Ham
反而利真係easy money
上場打鏝露晒底

Q1輸太多

李城廢到比人炒

36-36!

鬼贏到5分 knicks gel得

派錢都唔拎

蒙特雷1.92比人屌到剩番1.7

買咩先派錢

JUMPED

回曬塘

Nets今日唔得 不過應該cup到

主勝

水 快

AGGER,NYK IS RUBBISH

主勝派錢@1.85

Dallas都輸q1

Dallas俾人 cup埋

BREAKING NEWS！
蒙特雷已出現動能阻力

咁姐係點

睡左

笑撚死我了

weak
💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

Okc -2.5

今場會出現化學能阻力角

想知再講

Nets q3 -4
Nets -2.5重心

雙

早晨

昨日taa 咁撚勁

唯一阻力咪有啲仆街仔燈囉屌

主落重飛代表咩？

2.5s

代表唔買了

1.67餵狗咩

1.67

代表咩

條友又撲出嚟抽水 標準高水8.5s

早晨 但我呢邊凌晨

墨假好簡單 半大

in 東歐?

根據我分析
呢場波就好似呢個賠率咁一碌柒！

動能阻力

早餐齊齊食
2.5 大開出派一個100
但小小要求 呢餐要幫襯黃店

代老4長井lm

Lm

希望在今天

屌喇星比佢累死好多次

你又輸

墨假10:36 派錢機會 請手足們把握機會

我

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

lm

未完嘅

買咩

9.5b

SUPPORT

暫時蒙特雷半球上盤外圍水位 1.95
1.94-1.97 區間形成強大阻力位
若有望突破1.91頸線， 落入1.85-1.90 區間
即發生：
「二次動能」
（Second order momentum)

到時就可以confirm 蒙特雷主勝穩陣

唔信迖迷子

1.67中wind水位

度下場啦屌...-4 輸14分

瞓唔透y有9.5買

21

蒙特雷 起機？

nets打假

Jump 88 all

屌那媽仲想網隊Ot...
玩撚完

等多陣

Okc q3

乜嘢網隊呀 紐約人都贏唔到？

紐約人收錢算.....

小牛大炒未

放心 出面唔會毓

cf穩了 有大佬彪加持

關注球員

派錢咁派

cls
去到1.8

又中
講定先了

why henry

一陣你就明

我了

gun

動阻力係6同8

小三角壓力位 屌 咩黎架

場墨假係開季定決賽

呢場墨超又係我表演時間

蒙特雷第1球 可以重注

岩蛇

上半場25分鐘內入唔到當我輸

點解你仲係度

乜撚野小三角壓力位

K線壓力位，係一個決定大同細角分水嶺

有無追數水

又動力阻力 又小三角阻力 即係咩

家下賭波定考maths physic

已經出左

黃色

終於學到野 雖然我都唔知咩係K線壓力位

只係一條痴線佬 可以唔洗理

有冇睇個牙縫三角位有食物殘渣

半主無咩問題

燈咩撚野蒙特雷
屌你

黃色反水？

反手

蒙特雷打完世冠仲邊有力

買咩好？

中咪正手 唔中咪反手

其實佢又唔係賣料？
點解成日講啲咁on9嘅terms

想多d信徒

2020
仲有人估大岩正反手
佢出飛就係正手
唔係就9up
就係咁簡單

騙屌你大岩 我重注左 你咪燈啦仆街

今日場波 動力阻力位係6同8

琴日阿記果場大意左

冇睇到個小三角壓力位

K線壓力位，係一個決定大同細角分水嶺

愈講愈多出黎柒 中既仲話

9.5s抽一個含

贏咪正手
輸咪反手
冇咩好拗

lm 我含番你

老友，呢場我都睇好蒙特雷

大岩蛇你鳩up 少陣當幫忙好無

半大是基本

跟晒你
琴晚即刻拎錢叫左技師
腳仔都軟撚埋

蒙特雷

未開波已經gel了

有冇飛睇下

9.5大派錢

彪岩攜手合作

踢完6日啦6日都回唔到氣？

其實一定買主 阿美成日申請紅牌 買佢買到驚

唔知等唔等到9.5 有2倍先

仲未開？

今場阿美 好想救手足

開波

今場等邊三角位顯示角大

佢出飛都係偷飛炸
2020仲有人信傻9岩真係要驗腦

阿美似比我蒙456

呢場係等腰三角壓力位喎

總入球0.5s gel

想問角神仲有冇大三角壓力位 等邊三角壓力位 等腰三角壓力位呢啲 想學多啲野🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

笑撚死

其實呢場一定係買蒙特雷
1）墨超飛到波到，蒙特雷明顯有追棒，一定要跟
2）墨超主場優勢不嬲比其他聯賽更明顯

你地可能係賭壇初哥
唔知點解墨超要追落飛
呢一點我之前都提過下

墨西哥呢個地方好撚黑暗
班毒梟仲惡過班警察
有財又有勢
你估蒙特雷大落飛，班毒梟大戶冇份買？

你估蒙特雷班契弟敢唔敢輸波？

呢場其實好易買
# 即場買高水主勝

客+0.5

同路

可柯對家了

今晚操

1-0

1111111111111

jc真係太勁 次次轉盤唔夠10秒就有c

block 算

屌你入緊貨就黎刷角？

1-0 ccccccc

阿美紅未

光復波台 蒙雷革命！

密假2.5b

1:0 guasave

G持

呢幾日咁少波 休息下好過

我的蒙特雷！！！

喂 屌你老母傻西

留名待bin

P牌係咁on9

要贏點賭都會贏
每一個盤都係贏錢既機會
錯過左就冇

bill 又蒙7
岩又蒙7
姐係點

一有完第一粒c回飛速度就會減慢 又係考驗耐性既時候

大佬彪幾時返香港

蒙7
輸錢算
唉

硬我屌你老母

返左

呢場大角

咪on9
冇可能輸

負負得正 始終信自己.

玩具買什麼

我就黎全個po既人block哂 唔知自己睇緊啲咩

9.5 -9
jumped

大家冷氣

但你住太古城。。。

In Office 偷偷地賭墨超

客刷唔刷角架 咁廢

依場有種感覺會起中位撚鳩手足..

怕西咩

買了-8.5 受閪咩..

蒙7入波 遲早既是

咪撚on9
呢個叫阻力位

呢注唔係我

蒙7個盤企好硬

唔買就唔怕

Super和氣生財
次回合先分勝負

半大針了

其實半一強隊作客買主盤 不如介。。。

角球神睇角細 求角球神carry

個趨勢線向緊細發展

屌冇睇到 原來同角球神同路 針定先了

即場蒙特雷主勝阻力位出現!1.79

半全細水泥gel.決賽邊會大波

真

你問bill

一早高水1.85買左少少

角大25分鐘前好入 就爆

重貨入左蒙7勝

又失控了

阿美今場幾規矩 應該不敗

角細想跳船了

9.5b-8

可能客主呢

半場預言1:1

你媽閪食辣雞你媽閪食辣雞

9成主1

拉力階段

weakk

好彩趕得切9.5上車
刷呀

點解蒙7雷變咗523

角球神講d野做乜鳩
笑死

對住墨西哥鋼龍 蒙7雷無咩板斧

mama係咪角球聖母

仲勁過風水佬

屌你拉力階段
有冇人認真信佢？

角球貞德

以為波po 班大佬已經夠痴線
點知個角球神仲撚痴線

角球耆英

耆英 = ki ying (ky)

一粒都無.....

以後jer ky 既任務就交比你了

大家好 想講個笑話

快

全黑係雞

聖莊大

快買蒙特雷主勝！已跌破阻力線 1.77

櫻櫻cap 幾張黎睇下角球神有咩神𣈥

係 輸9左

輸咪輸...我又唔會好似角球神唔認

主勝仲落緊

全黑蛇

岩岩上升緊果陣其實睇到有阻力 試探失敗 ，反轉向左細，依家係一個拉力階段

利狗4:0how see

估唔到有人on9過我

Rally 賽車咩屌你 拉力..

蒙

55波

訓了 臨訓前撐了獌
個人健康左

以為你夠痴 原來佢仲痴..

個個都玩賭波學術化

9up 化

屌你老母好撚想死呀

個個都買主 即係又一齊沉船啦屌

有冇見過35隻字既廢話？

「原來好多人都唔明 不過明就明
始終唔可以樣樣解釋
有睇既都應該知道我大約講咩」

挽番

原來好多人都唔明 不過明就明 始終唔可以樣樣解釋 有睇既都應該知道我大約講咩

挽留

我之前嘗試幫佢解釋過，應該得我明佢

好我就死畀你睇

彪 早晨 咁得閒數埋字數

但我呢場蒙特雷係認真
主勝100%

1.79買多注 輸撚左退出

起碼我彪圖文並茂 言之有物

有人覺得我另類睇角方式係唔得 但係我自己認為咁睇得最舒服

客100%了

333333

唉 問老豆借左十幻今晚復活

輸錢點會舒服

條撚樣真係以為個個捧佢 自我感覺仲咁良好...

屌你老母柑桔檸蜜
乜撚野馬刺
牛牛Q4 3points 7/9

莖唔係比佢踢左咩

我老豆唔是p牌

cf禁屌緊

一跌一格就有c

係... 問過句點解就踢左
仲小氣過你

呢幾日狗會都無乜波 當休息下

叫埋八哥一齊玩阻力

果兩皮幾就叫晒春咁...
阿叔幾十萬街數
咪又係咁過

Allin牙德算唔信佢會再書

咁都真係幾小氣....

都好既
蒙特雷禁屌唔入
咪試下俾阿美攻，搵空位打反擊偷雞
Smart move
蒙特雷又幾醒目

射龜咁射 CF

痴撚線 又風險注 又剩 之後一陣又買返主

角球神小氣d定ky小氣d

彪析

Bill gor

蒙7不嬲打開反擊 見佢禁屌人仲驚

標哥真係幾過癮

半大24 大波24 蒙柒已死 都死了

半大

1.5b?

你是咪八狗 見你成日上嚟宣傳

半大成為最大贏家

半細gel

洗撚還咩 憑我本事借返黎
但手足你賭百家樂唔撚抵幫
仲放埋上黎引人笑柒你...

狙擊手

輸撚到底褲都無埋

原諒咗佢 不過賣料狗都係要仆街死

足球呢個運動幾時廢除

半場入一粒先好嗎

客入先Okay

賽前9.5好似奶奶地野

以前就係唔想打仗先變左踢足球
世界大戰變左世界盃
宜家其實個世界同打緊仗都冇咩分別
廢除都合理

講真阿美今日唔拎紅 主隊手足等4

8.5

世紀難題

半大抽一個絲打屌

Super

Me

半大抽十個屌我

等7.5b

0:1？

01

0:1

動能阻力中

阿美利加 goallllll

話撚左大岩同bill燈
100%jumped

大岩燈 犬佬彪

高水客首入 爽YY

屌你老母 又輸

我上黎宣傳角球神多d

- - =+

屌你og

蒙cup未

now又點呀
醒目嗎

抵撚死喇唔刷角

+ 你老母

屌你老母大岩同垃圾bill正一死燈西

蒙個29號係左腳仔定咩，咁樣清波

1:1

1-1 la

嚇到我仆街 屌你老母

秒和

扮乜9

。。。。絕殺半大

咁樣半大

半大只需1分鐘

只需1分鐘

嘩咁樣大

死唔去

痴撚線波

我同我老4 9.5b 已jump

蒙7雷第一球
玩鳩我

墨假係唔同D...直接11

Goal 炸 DLLM

留左名

秒半大

痴線 諗住完左半場買1.5b...

我都係

痴線 2.5s點頂

var

多謝大佬彪
不枉我唔訓都跟你

咁都得？

炸未

輕鬆

varing
半大手足冷靜

有無咁假呀？秒追和

咁都offside?

半大絕望中allin左1.5b 秒收兩注

var點輕鬆呀
未confirm

炸啦

1分鐘收我皮

半大咁都有！！ cashed

Var

是但啦我一球就夠

明撚岩蛇同彪叔

Var都Gel

Boom

Fuck

咩話?有全格?

88

唔會炸啦

快炸
想佢炸

炸

半大手足 收錢！

炸佢老母西

夠膽開21？

boom 你llm
88

VAR 入

想反燈

炸please

明撚你架犬佬彪

我和主 反gel自己

吹未

Thx

結果炸唔炸

唉

屌炸左

蒙特第一球炸佢老母咪佢入啦

11 confirmed

唔炸

唔炸我點買反cup

半大只需.........

馬會都11啦炸你老母

他媽的去個廁所屙完尿 半大

我屌你老母
半大奇蹟呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依獲抵派啦係咪

大岩燈都信

夠膽開半主？

馬會都會反彈

我屌你老母
半大奇蹟呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好撚在無炸

搞掂

蒙7 2倍主勝 唔買唔好撚賭啦

唉
原來有人信大岩
忍唔到笑.......

1分鐘就夠

笑到執緊啲腎

買左
100%

1.42計完賠率就歸零

半和差d 跳樓

阿美win

8.5b?

奇跡半大

仲諗住輸撚4
又話var
好撚在

原來馬會未放出嚟

原來角神有條友貼細波圖gel

個烏龍球真係唔知想點

可以賭撚死

半大cashed
9.5-7
主平半
all jumped 輸撚4

好假條友

14.5b jumped confirm

妓又踢？ 咁密

之前第一計劃3k上左90k 第二計劃20k 上左30k就停左 之後都冇繼續到 不過咁玩好辛苦

真
9up都好信

係，左腳唔小心掃入龍門

快車。。隊隊都又踢嫁啦

贏錢都辛苦

仲要咁撚低水

半3全14未

好信唔信信大岩燈

衝得太快 收唔到腳

洗唔洗咁chur呀大佬

半和頂撚住

半大救星

信大岩燈不如信13

知錯了

我都係9.5b。。。

唉屌 今日成半間公司既人請假 完全唔想做野 點搞

3k 開條list 玩過

我條team得我一個

大岩燈出咩買對家就上到樓

咁會唔會擦c

岩岩先笑鳩買大波既人
呢條P牌仔同大岩燈 犬佬彪一樣咁燈

犬佬彪

每一格 我都會睇一睇個發展 暫時都係向細角發展

15 la diu

有小小想入3/3.5細.

主冇運 先輸烏龍

繼續追

即場蒙特雷第3球@1.80

重心重注

本身呢條友鳩噏都算
仲要出Post撐迖狗果下先膠

半細有咩感想

屌你笑撚死

呢場同尋晚水晶宮一樣

先追和後反cup

有人問我，職賭既日薪有幾多？
今日我可以答你
係 $1030 （日薪）

工作時數：2小時45分鐘
平均時薪：$375/hr

半2全2難D定半3全15難D

大岩大佬彪咪撚再雙劍合璧啦

鳩up黎講
犬佬彪>大岩燈
起碼有故仔聽黎笑下

睇下有無機會同大家分享早餐喜悅啦

開始覺得佢之前燈完之後痴撚左線
仲以為D人當佢係神咁自我感覺良好

原來係你

彪
要跟了
有真飛好過條9up大岩多多聲

2:2完場

20000疤真飛

我feel到呢場係2:2

似係你多啲

大岩成日5k真fei

我彪復出

唔好講啦
原來係我地3個

大岩唔係場場買

Po到悶

真 9up見得多幾可有真飛
仲要係馬post燈到隻馬唔見影

撚鳩岩sir

半大cashed
9.5-7
主平半
全cashed plz........

有冇墨超link

佢無買馬呀
佢9up ja

秒刷444444444444444444

？

笑撚死

P牌仔鳩噏

44444444444444

岩蛇我了
小弟知錯

鳩噏左咁多場 淨係貼23號
張圖係邊度偷架

仲有6c點叫
jumped

😂😂

so佢就係鳩噏
馬9up波9up

岩蛇老師

半大推落8.5大

唔出真飛
唔駛理

岩蛇點樣忍到成日9up都唔買

一刷又停
打機算
唉

都收左半大啦 仲想典牙

金ching小心比岩狗fans咬

係公司無野做
打咩機好?

蒙柒12m

打緊ps4

封咩盤

岩岩測試左上期阻力 角細方面回落左 整體睇大角趨勢都係暫時停止 6角係關鍵阻力區域黎 呢個區域係阻止我地睇角大既位

嘩屌 var直紅?

阿美又紅了？

主勝穩了 客tv

睇緊var準備入角大

下 真的嗎......

var rc

你有冇輸過大錢？

我曾經月入只有1萬 輸過12萬

而家反cup 20幾萬

我唔喜歡輸既感覺 但又好難忍手

唯有9 up 保持感覺

有撚用咩 尻up 咁多

呀美直紅!!!!!
笑撚死

0:1rc goal

阿美紅撚左

打緊隻狼

講左阿美場場申請紅

點解阿美好似睇親都有RC出現

幾多年前既事

有冇12m?

我真係屌佢老鼠
呢條友真係有病

墨超真係場場紅牌
主隊Gel頭算

紅左仲勁

2.03入左兩注

我彪水泥gel了
賭錢易到

點打呂布

想gel 又申請

9.5b jumped

聽講你係玩反gel

咩呂布
未到掛
我打到一半

忍手就是贏

無全餐 得紅

9.5B針得

頭先又話抽一個屌完派

想同你含

刷角機開動

你on9?

法國南美波攞戰神卡特別易贏
下盤穩了

不要怕

蒙柒爆裂刷角

贏硬啦
開始冇咩刺激感

貼真飛睇睇

Ifc好凍

一講刺激感
諗起車3:3

強制半大

係抽一個含同一個絲打屌，遲d抽

墨超呢啲閪波 紅左反而唔撚會入 買無入球穩

有條友拎住長槍騎住馬有兩條命既

果個易到仆街wo

又冇7頭

其實係 唔知點解
關唔關打法事？

角呀角呀

我打反雷果個
打撚左2個鍾

禮拜日阿記主盤高水allin

屌 紅左實開細

是

點會唔入
阿美攞左紅一定仲勁
入硬

墨超連決賽都有紅牌 勁到

2:1 完場10抽1 100

playing monster hunter online

屌你老無C

me

之前有玩

一

係咪兩回合制

半2全2 殺好多注

yes

又角小

太遲先有足水7.5 skip了

注意! 蒙柒雷換入25歲荷蘭前鋒文森特

足球搵你賭

呢條友好撚勁

決賽黎咩

屌你個閪 又食角

25歲當打年齡
呢d 先勁
隨時456

換英國前鋒文翠珊 就ok了

無冠軍買既

季後賽 決賽
賭仔賭緊乜波自己都唔知

主隊456未

紅左都唔入

兩round

5555555555555555
比多4角

場決賽好似分主客場

你知你贏唔贏到呀

多數蒙特雷贏完
下場又俾阿美反cup
就係咁簡單

知道就可以贏錢？
你識晒英超啲球員係咪場場中

分兩場叫乜撚野決賽

真係好易 主-1等收錢

重注1：1完場 confirmed

蒙特撚 gel 硬

蒙柒雷有兩倍ALLIN

真 踢兩回合對家打少個
今場必取大波+主勝

都好多年前了

咩係456

好想入7.5

買左細波 客盤 9.5角大點算好

入味？

好老實 今場11 蒙7雷傳波係咁斷

3:1 得唔得

好

好多人包括我都係衰唔忍得
你條友真係堅

點都會2:1

紅左15mins 仲係11
半2全2了

客 NG 8倍

Fake撚夠角未呀屌你老母

半大cashed
主平半jumped
9.5 jumped
輸撚4

主

冰角冰撚到 屌你老母

麥假紅左仲勁 客Ng8.25倍100 %

識波

蒙特雷入未

唔入波既 仲有一個鐘都無用

66666666666666
黎多3隻 快!

快買蒙柒雷
就入

又話蒙cup又剩 有肺岩加持贏條撚咩

客隊吳震乳上身

夠薑4連c

7.5會唔會太易

開唔撚到啦

-2c

777777

個中場以為自己係迪布尼

刷多2c

-1

停c好唔好

阿美個前鋒怒ban刷角

9.5s gel得未

冰C OK?

往死裏刷

阿美生性 紅左仲識刷

365瘋狂fake角

888888888

打少個再傳就甩

7.5s又要練20分鐘心

珍，fake到想講粗口

嘩 8c 又蝕左

真.....個角盤封到

唔洗了

原來8c了

一秒

你而家輸/贏 緊幾多先？

阿美送角

2.5s頂撚柒住唔該

練閪咩你

7.5b gell

屌你老母咩一買就連詩雅

開多2個得唔得

無買又中

買左8.5b係咪gel得

輸埋可以跳樓

跪求刷多2角

一敏蛇

9.5-2原來是你

原來係你 thx my love

買左9.5b 仲差2c

咁快8角 仲以為最後10分鐘先有角

琴日咪開左兩場比甲細 仲低追?

有無人計過唔fake有幾多隻角

幫咸咸叫埋

蒙柒再唔入真係收得皮

利加。一定守得住。蒙7攰啦

角球神慘被jer

12分鐘6c

想屌下波啫三分鐘就收工

主隊主場對家紅左都唔識贏
次回合作客等含撚啦

9.5S 練心

屌 好撚好笑 上面話7.5s練20分鐘心
2秒都練唔到

又係你發功

睇開live無fake c wor

74分鐘 1 rc 1-1 仲同緊人講阻力位 屌你老母真係仲廢過斷鳩估

阿美+1咁都唔使死

頂住9.5s抽一個含

乜而家宗教都撈埋

贏你老母

第一個阻力位秒過
依家到第二個

500蚊拎去叫雞都冇用得咁快

講9.5b
唔知佢想點

唉屌 all in no goal 算
5000！

365有事無事都封角
做乜撚？

主場個隊實攻 阻佢老母西

lm我含你

搵食艱難

快啦刷多隻

佢出左咩tips?

又和波墨假

攻西咩 主隊垃圾咁耐都入唔到

真？

人地即時倍率係咁架啦

半2全2 笑撚4
蒙7盤王呢

仲有2.11 入多注先

戰神卡 gel

可能佢係快槍手呢

呀美ng all in

有睇對利物浦個場都知下半場刷角

紅左都唔識贏 屌你蒙特雷

你地打飛機易射定扑野易射d

Sam哥唔好救角啦

岩岩又吹到25歲荷蘭神鋒點點點

10.5b已死

半2全2紅左個都唔識入

2倍 no goal 5000追數

刷角未啊屌你老母

屌skip左7.5想死

係神 點會有荷蘭唔留 山長水遠去毒販國

9.5已針

唔能係半2全2咁能老土呀

9.5 jumped

都話今場阿美盤 又冇手足信

佢老母彈弓手到on9 班人唔jer 佢都唔順氣啦

只要主未入都有機

奧祖亞落地獄

一爆左一敏
就停 笑撚4

半2全2, 正

荷蘭神鋒係Vincent janssen

Mud9

紅左特別勁

呢場我mon足咁耐 8.5 9.5 keep住全場高水任買 的確係難有

阿美訓地訓到90分鐘pleae

似10C

1:1完場

Bill gor 主勝告急

拿蛇 金木蛇 我 咸巴 9.5b all jumped

求你主入多粒啦

要入入左啦 仲覺主ng 正on9

買左+0.5 0.97 補撚左 主勝2.5
屌那媽等澳假算

邊會無波入吖 2-1準備

踢過熱刺
16/17 拎英超二哥

一排人企曬響IFC頂樓

頂住9.5s抽一個屌阿！！！

其實no goal仲有1.69
點解唔買返d追數

9c 完ok?

屌你老母又撚鳩我

廢

屌你比多隻黎啦

仲有信念

當年荷甲神射手喎

屌你老母

主快入

要買就紅牌果時3倍買啦

一定輸錢 爽

主入未?

打多個都贏唔一到踢黎把撚咩

9.5已死

7.5 gel，笑住睇你skip

大岩重注

墨假有機會90分前2:1 加時追和2:2

阿美咁都頂到 拿拿林主勝啦 想執0.5

9c快

屌你 又輸........

皇馬一代名將山齊士（Hugo Sanchez）突然爆料，話24年前自己牽涉入墨甲一場假波，結果畀當時嘅外聘執法球證狂插「霎戇」！

呢位前墨西哥巨星、馬體會、皇馬入球機器，近日接受ESPN一個足球節目訪問，被問及職業生涯有冇踢過假波，佢就自爆早喺1993年離開皇馬，回國效力CF阿美利加嗰陣，喺墨甲4強次回合對住蒙特雷，聯賽會忽然以首回合發生過爭議為理由，史上第一次聘請中立國球證執法次回合，點知主吹嘅哥斯達黎加判官烏路亞仲離譜，吹咗CF阿美利加3球詐胡，結果蒙特雷嗰場波贏1比0晉級，當時山齊士好冇癮決定走人，第二年就重返西甲改投華歷簡奴。對於呢個指控，烏路亞馬上跳出嚟反擊，大罵山齊士「霎戇」，仲解釋係根據墨西哥旁證示意裁決，佢會就對方呢番言論採取法律行動云云。

其實呢類陳年舊事真係審死官，但係就引起CF阿美利加、蒙特雷球迷激烈爭辯，為下星期日雙方喺墨超聯賽交手，加咗一陣火藥味。

東網體育同你追實體壇每個精彩時刻！

上一則： 決戰金字塔前！張家朗劍擊世界盃奪銅
下一則： 意甲 拉素長約綁實恩莫比尼

手機版桌面版
廣告查詢：(852) 3600-6868
用戶查詢：(852) 3600-5777
版權所有 © 2019 (BVI) LTD. All rights reserved.
感謝您瀏覽東網。請按入詳細閱讀本網站所

1:1 8c ft啦正廢隊

刷多隻呀屌你個閪

即場蒙特雷第3球@2.52

重注

我笑你琴晚skip atv呀 初盤角大易到 mon都唔洗mon

1:1 波膽cashed
和波 cashed

no goal

十幾分鐘無2c咩 驚東咩

唉
輸錢算

賽前12.5b

2.5s針

頂撚住阿

三角得唔得

謝

我有串atv 11.5 早飛，6x1 斷般茅

彪岩合一

球證阻力
旁證阻力
Var阻力
球員阻力
觀眾阻力
地理阻力
草地阻力
天氣阻力

阿美gel gel 先

半場1-1 半和半大cashed晒了
只想開和主

主入咗以為唔jer你

仲唔多謝角球神? 出完第一格都無

呢場閪波都算年度經典，開頭似角大，中段似角細，跟住又狂刷，家下又停返，仲要365係咁亂封角球盤，痴撚線心臟病發都似

全黑: 廢馬

5連角

阿美gel

笑撚4 條友一話9.5 停撚到

屌你8.5b都要死

補時先有角咁老套

攻唔入

15/16 果陣係阿爾克馬爾好撚勁
荷甲神射手
仲勁過西維爾個迪莊

正，球證食角

瞓醒見到，之後個腦出現4個字
真相大白

11.5b都廢時叫

佢紅左果下我已經gel定
利申 +1

主勝都要輸？
踢多件

大岩退出波po未

牛津第十定律:萬有阻力

又半2全2

打交

半大cashed
主平半jumped
9.5 jumped
輸撚4
唔想做人了

球證又食C

垃圾紅牌嚇鳩到阿叔補飛
屌你老母墨假

主求下你入波啦

神9會點？

打緊交

9?

米歷克

打交 no goal gel!

佢依家又點講

jump

2分鐘入兩球，打多個踢咗半日都入唔到一球

goal?

又中

屌佢老母冰8C
我買7.5S
含撚啦屌

求其邊隊入多粒就得架喇…

紅左贏盤
半2全2
南美波真係好無新意

墨假重現

啲主隊球迷仲笑笑笑，笑你老母咩

皇賭會最新咩消息 一講完冰晒

9c 10c 有冇

求兩角

落底啦 5連角

吹到頂得住

2:1

9

咩話 瞓醒比甲英超又輸錢

唉蒙柒雷

喂屌
咁撚好笑真係1:1 ？
做咩姐

5連角 算啦屌
8c ft

9.5曾經有以為過唔洗針
點知最後都係要針
先針為敬了

澳大？

角球唔係咁都頂到啊

8.5 9.5手足個心跳停頓未

蒙仔仲有半格cashed

bill gor 又中!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:1未

想4

SAM哥

又係你個死仆街bill

勁

日薪：$1030

爆左一敏即停 爽到

i want a goal...

主勝告急

頭先9.5s有2.48

+4，拖緊時間

補幾？

12m

cls
爆撚左一敏7.5
停c wo
wtf??????????????????????????????????

主隊空門唔入

户口無曬錢，補唔到

咁都唔入

cashout 1m

邊個12m

撚有12m

2020仲有人信

Goal

蒙特雷空門唔入

佢叫人補飛個msg del咗？

河床

假波

2：1

又有奇蹟

蒙特雷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!